的士蘭桂坊外疑冚旗等客 外籍父子講價不成 涉打司機兼扑玻璃

凌晨2時許，一名57歲外籍男子MARK，帶同25歲兒子PAUL見識完蘭桂坊的魅力，走到中環威靈頓街與德己立街交界找的士離開，恰好一輛的士正在冚旗等客，父子兩人遂上前截車。然而，疑因「價錢不合」的問題，父子與的士司機發生爭執，期間39歲姓黎的士司機報警，稱被人毀壞的士及打傷。警方到場發現的士一扇玻璃窗碎裂，的士司機則面部有傷，經調查後以涉嫌「刑事毀壞」拘捕父親MARK，另以涉嫌「普通襲擊」拘捕兒子PAUL。案件交由中區警區刑事調查隊跟進，同時召救護車將司機送院。

打得好

的士狗死不足惜

啲廢中司機 又搞亂腥港

班差佬咁都唔拉個的士司機 收幾倍價錢喎

仆街的士狗

垃圾的士狗整臭香港

床上不離父子兵

毅進仔： go here!

打得好